用英文談及工作。 What's your job 或者 What are you 竟然有問題？

麻煩按以下link subscribe~ Thanks a lot~